我無frd子

好想識囡囡陪我減肥 有無絲打想識me啊 我好qq㗎真係

我唔肥 但可以陪你

已減肥成功 陪唔到你aor！

你都唔肥無人肥啦

你三餐食屎

你個名好撚柒啊

肥先好 如果160 高 65kg

認同

me陪u減

D絲打好難cow

想絲打陪

me真c ，no J

住邊頭 遠就不了

好撚樣衰

點解

心地唔好

網絡欺凌😞